來自中大的緊急救命呼喚！！！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

見到蕭生老淚縱橫，我都好傷心